突發：到底慈雲山依家疫情有幾嚴峻？

啱啱最新：

今日情況：

聽過朋友分享，佢住慈雲山然後佢阿媽仲係周圍去，個仔勸佢少啲出門佢老母就發晒癲

Wow Diu

保住十三太保啊

同小型武漢差唔多
武漢就係喺個野味市場做核心爆開去
慈雲山就喺慈雲山中心做核心爆出去

但領展話唔會封慈雲山中心

慈雲山啲人落去新蒲崗買餸

封山

燒山有冇咁燈

新開業就中果區

自己睇

紅色係中左?

咁都仲要問 有冇咁蠢

武肺係高的地方會毒d

如果去慈雲山行一轉唔戴口罩

中招定唔中招機會大

慈雲廢老請勿出街, thanks

中鳩硬

嗰邊咁多老費

都係小心啲

why not 趁9月前清清堆廢老

成堆藍絲廢老
斷水斷糧封山啦

如果嗰區民建聯派口罩

應該好多人跨區都去

116都唔敢搭了

民建聯失曬蹤啦

佢哋唔敢去慈雲山

依家仲邊有人黎慈雲山

幅圖邊到搵
好清晰

武漢
成堆公屋撚累死香港

我怕好多人係堅自己住緊嘅地方變咗疫區，就四散去租酒店或者渡假屋之後再傳開去

好返個肺都差左
以後點上慈雲山?

Plague Inc

叫熱狗走去試下

我連屋企都唔敢返

叫佢地去黃大仙啦\

咪攪新蒲崗

咪又係同一區...
總之成個黃大仙區都奶嘢啦

啲師奶都識得出城買餸

係唔係要重溫定武漢意大利2，3月d醫院爆cap片同周街暈倒嘅片做最壞打算嘅心理準備

咁佢地食咩

沙田坳邨免疫

慈雲山fb group啲人整合出嚟

大家有冇同事住慈雲山
好撚驚

好勁

等死中

街市咪即係去大成街
黃大仙新蒲崗中間

唔係，白色係未中。

講真, 點解多數係公屋人中招?

前期係私樓撚中招多
慈雲山依家追返

毓華街

我個 fd 子有

不過 wfh 緊

因為班廢老鐘意一戴一露

竹園 新蒲崗 鑽石山
九龍塘都有機會中⋯有73 真係無得避

鬼有舖頭開咩
仲搞個六點外賣 應該全面收左皮
中心又唔敢行
半個死城

不如封左慈雲山,唔俾人出入

班死廢坑好撚鍾意坐正旭出面兩張乒乓波檯, 而家封哂真係心都涼埋

成個黃大仙區都係疫區

排除低端人口

慈雲山D人咪又係全香港走
封撚左慈雲山就話姐

我住鳳凰都好靜

慳洗手液酒精搓手液錢掛

遲早傳埋出黃大仙

同當初武漢爆發一樣 一聽到住慈雲山基本上都確診

你諗下慈山 小巴巴士幾撚多人 落黃大仙 再經黨鐵出去

今次發啦

大把廢老口畢仲係戴一半喺條街到行嚟行去
Natural selection

慈正百佳出面幾多件

116 2F 3C 3D 3M 5C 302
全部都經九龍好多區

成個公屋廢老區 鎖住佢地啦

去啟德啦

死左仲易幫佢投

隔離鑽石山墳場一條龍

好似住得果度都中硬咁

上星期一有確診即刻係屋苑範圍開咪嗌成功爭取

係武漢山 跟本就應該好似武漢咁 封山 依家跟本就攬炒緊

沙田坳邨係孤兒嚟

吹雞夜晚有和你Sing
唔知有無黑警到場？

慈雲山住嘅手足要小心，希望中果埋全部係藍絲

環境真係幾清幽

成日話封山，已經太遲啦傳開左啦。
要怪就怪政府免檢疫放人落黎。

仲未爆得起 香港人好勁

但係好唔方便 配套唔多好

冇計 街市燒味鋪中左

是勇者不必怕

買嘢唔知落竹園定過慈雲山中心好

痴線咁遠
唔差在土瓜灣

有錢果d請晒工人消毒啦

都係錢問題

依家夜晚慈雲山死城咁，人都唔多個。

一鳩樣遠 睇心情？

攬炒九龍塘

唔係，紅色代表有喜事，白色有白事

最驚嘅係5C同116
5C貴為九龍區客流量最大嘅線，一有個5C群組應該就好撚大鑊

公司知你住慈雲山都要你番工
點會唔爆到成個香港都係

好多慈雲山人仍然係要返工...
隔離指引間間公司唔一樣，有啲同邨確診就隔離、有啲要同幢確診，有啲直程講明家人確診先隔離
根本阻止唔到擴散...

屌你老味
人地黃大仙區係唯一一個全港區議員全黃既地方
都可以話成堆廢老藍絲

[至少76名手足上庭！] 7月16號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁似我老母既

唔係，紅色係中國，白色係美國

我仲見到廢老圍埋賭錢 同啲人打波

紅色係紅資

慈雲山有咩工返, 零售?

應該封閘 困住佢哋

報狗咬9 D 廢佬

已成疫埠

幾時封山

呢個post再次證明某啲連登仔究竟有幾低質

封鬼封馬咩
要走既 行山行去沙田 西貢都得啦

公屋撚好唔衛生

譚香文唔計

最安全係左上角堆居屋

封咩山姐太遲啦，已經傳開左出去。
今時今日大把慈雲山人仲係要反工，跨區買餸反屋企。

一個慈雲山攬炒成個香港。
向群體免疫出發。

九成醫得好 驚咩

慈雲山好似好藍

呢樣真 戴巴拿

公屋區爆發 !

不影響樓價 ! 唔驚 !

屌 有確診者去過大成街街市

有冇同事係慈雲山住架 ?

請你地自行放 no pay leave

唔好影響住私樓同事
唔好影響樓價 唔驚

依家係慈雲山8成有確診既大厦都未做深喉唾液測試，區議員話衛生署太多case 搞唔到。

如果成個慈雲山都做測試，確診人數

金大仙環頭wor 藍乜鳩 廢老多就真既

除左慈愛三期同沙田坳外個個邨都中

同棟確診都唔可以wfh
淨係叫我小心啲
依家啲同事都好驚我

平時最旺嘅毓華街今日行過得返唔夠10個人

慈雲山人最常去山下嘅黃大仙 鏆石山 同新蒲崗一帶活動
連帶埋附近彩虹 觀塘 九龍灣 都高危

人地有隊好嘅醫療隊伍 邊有得比

番緊bank 要同棟確診先可wfh 唉

岩 識咁諗就岩 你條命值錢d

如果巴打係住慈雲山真係要小心

唔知會唔會環形咁傳出去

牛池灣 黃大仙 新蒲崗

依家封都遲晒

獨立咗

唔係呀，紅色係有支那人，白人係有白人

應該封大埔同香港仔
得呢兩到未有

住慈愛，真心驚

老人院

轉自FB慈雲山友 GP
實際有幾多人中招有邊個知

講多次，黃大仙係本港唯一一個內陸地區，所以唔存在疫埠，係疫區先岩。

排到第2日先做到囉

慈雲山已經爆到全部人都係咁咳，政府封鎖左消息，好多人係街到又唔帶口罩又咳

有道理
巴打，我欣賞你既思維

第2日就想做？我住左個度中左第四日啦都未有

識人懷疑自己中左，所以打去寶血諗住驗，點知醫院同佢講要排到第2日先有位驗

又真係幾大壓力既…
後生無咩所謂呀，如果屋企有老有細，咁就真係會擔心

佢地唔去新蒲崗去黃大仙,咪又係會散去第度,新蒲崗咪又係遲早會爆...

。

係多廢老姐
慈雲山好撚黃架
啲區議員全部都贏過千票

黃大仙街坊都好叻，到依加仲記得用鐵碗滅催淚彈嗰下

instagram @corona.hk

住慈正, 正常返工放工, 完全唔覺有影響

屋村餐廳個個都去食
如果餐龐奶野,應該勁多人中晒

搬出去住酒店啦

依隻野其實係咪除左傳染性高外，一般後生可以自我收復？

屌你老母 你哋一個二個係咪住慈雲山架 喺度帶風向。慈雲山都好多手足架 係就係好多廢老唔帶罩 係咁咳 不過都有好多人戴好罩防範措施做得足 使唔使講到全嗰時雲山都中晒咁 散播恐慌定分化 ？自己諗

咁多年未見過條街 d人小到咁
就算夜晚都總有班人係到

*全個慈雲山

無得wfh. D同事當我怪獸咁，DKLM

我唔放心屋企人

原來依家中咗肺炎病毒會影響埋智力

我都係，依家叫屋企人唔好出街。收工係第度買幾日餸反去。

我班同事又冇咩野，反而安慰返我轉頭
叫我唔好咁緊張

未中 白色中左 個肺白左

見到地址係慈雲山直接skip
利申: HR

新蒲崗順豐都奶左野啦，邊有得避

好好嫁你，一定無事撐住

收啦屌你老味

好驚下個到自己住既社區爆發

自己加強注意個人衛生
翻屋企鞋底記得都消下毒
唔好去慈中，無咩事唔好出去
有朋友住養老院附近都好擔心，但係都做唔到d咩
明白你焦慮但好多慈雲山人都一樣，總會過去的

其實應該封山

手足前手足後 一有事就變藍屍區

即係有人中過六合彩

Btw單公仲有冇人跑步有既話 佢哋有冇戴罩跑

安欣同康健好似已經有人確診

點會冇 點會有

小型社區爆發

珍又公屋撚又乜

見到黑警大大聲講
我住慈雲山架！

好似早期普通話姨姨
話自己嚟自武漢
黑警即刻講對唔住+彈開9丈遠！

咁都真係幾危

真 連登仔鳩up居多
不過行過毓華街真係有啲心寒

封城啦 屌

天馬天宏比人大包圍數數天馬要出市區嘅路，竹園道以東有鵬程，落黃大仙又有，落樂富又有
咁啱小妹出開九龍塘，真係唯一一條生路望平安

有事就金大仙手足
無事就公屋廢老區

啊漏左個重點，撘開小巴出九龍塘，72, 73都得，73喺慈山開感覺條生路已經塞左一半

勤洗手，沖廁時蓋上廁所板先沖

識唔識邏輯 選舉係就算49.9%死藍屍都係贏
而疫情係只要一個老鼠屎就可以搞死成區

黃絲都可以有廢老嘅(冒住比人打嘅風險出呢句)

黃大仙班廢老出哂公園唔戴口罩

得慈雲山班廢佬累事
果到好多黃手足

譚香文係鑽石山

真係唔妥一定要去驗

鑽石山 金大仙 彩虹都好撚大鳩獲

啱呀 黃大仙人睇路

亂黃大仙戰街坊咁勇武，清洗下人口先

牛池灣

食屎啦 領展 消毒都唔肯

有同事住慈雲山
公司一早叫佢WFH，但佢死都唔願意
佢早幾日有咳，成班同事同老細投訴，逼到佢WFH了

你就好啦 我同事冇

唔撚洗番工咩 屌

笑左 笑埋右

37m

將成個慈雲山封鎖.

根本係啲老細繼續迫人返工搞到社區爆發加埋啲廢老累事，平時無事就懶fd 咁手足手足，有事就砌人公屋廢老區我唔係住慈雲山嗰邊都睇你哋唔過眼。

咪係囉 歧視老區

山友撐住呀！

利申：慈雲山長大，現已搬走。但兩老仍然住喺慈雲山。

人哋中國大陸都識封城 點解政府唔封晒成個慈雲山

有

黃大仙爆未？

山友 加油

去慈雲山和你sing

有無人會乘機搞慈獨

住彩雲翻QE

大埔：？

依家唔封都無人去啦
封咗又要同租戶嘈
唔封你自己無生意無得嘈

九巴會唔會呢排縮短路線？
去到九龍城調頭過海做大循環算啦

多廢老

山友，記住你唔係自己一個！我哋陪住你！一齊打贏武漢肺炎！

慈雲山肺炎

我就係同事
返工比人歧視

今日有單QE確診，小心啲。。。。

有 同過佢食飯

大埔有1席當然議員

慈雲山學校村有學校仲要全部老師返去做野
D老師來自全港唔同區，一個唔覺意就傳晒俾全港

公屋撚 they've no stake for the society

住彩虹表示好撚驚
公司仲要唔比wfh

林奠真心要做絕D
國安做野未

領展梗係唔封 一日唔封一日仲有租收

慈雲山街市D鋪今日開1成都無
個個走哂去附近超級市場/其他區街市買
不過講時講,如果其他區街市全部商鋪驗我估都一樣中好多
只不過而加根本無人驗就當無事
根本爆到傻全部街市佬都唔戴口罩

開佢名 組團上去拜訪下

其實黃大仙都算係市區較中心位置
左至荃灣右至將軍澳既交通都會經過黃大仙

国安法嚴重漏洞

wa diu

話說
早兩個禮拜領展搵tvb吹奏過慈中
又話5樓個公園乜乜柒柒
依家就爆到仆街變死城

本身果度間red rice都係燒山咖
改左名咋

其實會唔會全球已經群體免疫左

屌你老母見親個邊個區就話XX區好撚藍/好多廢老
初選見到不知幾撚多銀髮族
好心收下皮收下聲啦屌

天滅廢老

根本每一區都係64比
唔明做乜係咁屈邊區特別多藍

屋企人係慈雲山返工

feel到喉嚨痛好撚驚

死亡之吻

前期係外國留學撚
而家係廢老窮撚

住新蒲崗
已經叫左屋企個廢老唔好出街

巴打我撐你呀 幅圖又無寫明 問清楚啲都無壞

巴絲咪自爆

幾時封山?

自己嚇自己
我由2月開始就成日覺得喉嚨痛

新蒲崗有餸買？？都唔見有街市⋯⋯
利申：譽港灣常客

香港島先至多藍

武漢慈雲山

咁你邊撚到黎個數據入面有49.9%係藍絲啊 高手

加油好快完㗎喇

希望成個慈雲山都有得做測試啦屌

去下狗宿附近散步啦

做下運動身體好

掉個核彈落去

X2

已經唔敢上慈雲山

唔駛你上
一車車小巴落黃大仙

啲阿叔唔戴罩咁由公園行出嚟

大大個啟明樓唔係唔識雅？
仲有個彩虹道街市

搭106都淆啦 寧願搭101係紅隧口轉車

多得班廢老唔少 落街仲係成班火車頭 口罩戴係下爬既廢老
已經諗好如果不幸確診左 落街見到d廢老就衝埋去咀佢一啖

確診左就出唔到街啦，未確診就咀你危險過佢

今次重有少少暈
夜晚飲飲下湯，心血來潮想量個體溫
點知度出黎38度 嚇撚死 嚇左幾秒先醒起因為碗湯太熱個口重有餘溫

師兄係咪有焦慮症

沙田坳又好似真係無乜，係有確診者去過黃大仙中心

公道啲講，住左黃大仙區廿幾年，
成個黃大仙區，
最多中氣十足有手有腳識番鄉下既新移民就係慈雲山，
下村果班新移民都變哂老移民啦，番大陸都無力。

慈雲山真係好多新移民住
又會咁岩水泉澳又係新移民邨又爆發

Btw黃大仙人真係好撚驚呀
打算黎緊一星期落兩次街買送算 好彩公司WFH

慈雲山中心出面數左人頭未

你呢隻腦魔點整

家住鑽石山 娘家沙田坳道果到
我老闆一聽到我講我比啲疫區重重包圍就即刻追問我
跟住真係都好嚴重，大公司好多人住唔同區
好快就WFH
宜家我打死都唔出街，除左去對面同樓下買送
驚恐程度200分

d屋村公園 見到就驚

真沈默的大多數

D廢老成日喺d凳到坐喺到 屌美帝

是但搵新聞稿對一個地方都知啦
幼稚園功課都冇咁難

今日去朋友到見到 D廢老仲係公園到唔戴口罩 真係CLS

即刻set路障封慈雲山

識有人住慈雲山 今日仲走去沙灘

最新update，怕大家唔明有埋圖解
ig:

我都會咁樣
好多時我朝早明明咩事都冇
一到夜晚瞓上床就開始覺得頭痛肚痛心口痛喉嚨痛

如果加埋四條路去邊仲好

你識啲野

我有個住慈雲山既朋友話支持炸撚左成個慈雲山

保唔住高飛

點解呀

其實彩虹都爆得好嚴重，但點解冇人講？

慈雲山定彩虹爆得勁啲？

上次得左上角堆居屋爆

幾時到中環爆

尋晚摸自己額頭仔好似有D燒..
叫媽媽摸下佢都話無事.. 都係唔放心.. 用左探熱針探左兩次36度幾先當無事

啱啊
豬流感殺豬
禽流感殺禽鳥

今次到人類出事 應該殺哂感染咗嘅人
殺埋有愛滋嘅人

咁咪搞掂哂 一次過將兩種病毒絕種

我諗區內人應該都明
蒲崗村道落黃大仙彩虹鑽石山方向
慈雲山道往竹園方向
雲華街通往竹園黃大仙鑽石山方向

平時講住慈雲山 人地都唔知邊度黎 一個中國肺炎慈雲山從此出咗名

慈樂撚

近排便秘，好撚焦慮

間狗屋好似好細，連報案室都冇

The bottom row of the BIG GRAINY LIGHK icons

係
黃同多廢老新移民無衝突

中央球場附近班阿伯日日係食煙賭錢
都唔慌有戴口罩
間報案室係正沙田拗村對面
咁好彩附近冇人中
近呢幾年真係多左好多支那狗同南亞人入左黎住

仲去慈雲山？

朋友淆底 想要7502 +60926 先敢出街
有多咪 拎比佢

我入去都著左一次性雨衣+ 6800+60926 驚死

驚都好合理 全港最多確診就慈雲山
扣埋老人院都係最多

利申：住鑽石山，有同事住富山，大家都驚，隱約其他人都驚左我地

屌，我笑7咗

屌你

網購都唔敢網
果個係大站黎，全個黃大仙既件都會去左新蒲崗先

以前有hd廣播、打冷同瓊姐

慈雲山唔係不嬲都多蝗？

屌你，好似入福島核電廠嘅死仕咁

我早幾日喉嚨痛 跟住發燒38度，即刻食藥跟住過一個鐘退左。
好驚會死，諗諗下其實吽左兩個月病，太驚中招搞到發出黎

大成街囉

71個義士住慈雲山

都算係, 經常聽到附近讀書嘅當街講蝗語

以前係多老野同南亞人
好似近幾年先多埋支那狗
睇住以前讀果間中學入面
依家大部份都做支那仔

喺慈雲山道沙田坳邨順田樓對面
都可以ig同製圖人反映

唔好咁啦

當年 吉之島 同 歡樂天地 仲係慈雲山果時 係真香港人

而家多左公屋 先多左 新移民

依家日日睇新聞
自己同下一條街果3棟大廈冇之外
好似圍住既都有人中左

有啲似焦慮反應

最好慈雲山所有人死清光

行過去咪水泉澳

唔敢去跑步

新蒲崗好撚多寫字樓喎

等將來領展跌到仆街，

疫情尾聲
大手掃入領展等將來升到仆街

去跑步好多都唔會戴口罩
因為真係呼吸唔到
上一次慈雲山冇咩人中果陣都會去下
依家真係冇得跑住

食肆群體多
唔關公私問題
LIHKG好多on99 定假膠鐘意9吹
希望你唔係啦

屌你把口毒撚到 知唔知黃大仙打得成 好多手足都係仙人

呢招假大空
呢個政府邊個做
口講就爽

收下把口啦柒頭

除咗尋晚
狗影都無隻啦

鳳德撚
而家打緊字同時有啲喉嚨痛

其實我懷疑 水泉澳同慈雲山有關

條行山路線又短又易行 一個晨運阿伯已經夠做 晨運完就落山飲茶

屌會唔會係咁

個邊咁多支那人，死咁啲好

9吹呃人好有存在感?

一個POST BLOCK 一堆，政府PR公司都唔洗搵

最好笑係合法唔帶=]

第一波嗰陣真係見有人戴住跑
一係跑嗰陣除 走會戴返
但呢家爆到咁 隔離就係毓華街 真係唔敢想像

慈雲山連回教小學都有
梗多南亞人住

好明顯 窮人多數冇腦 我指大部分上一代
好多單次次都係聽到公屋村

計SIZE 九龍先係一城，點封
想叫班9出STATION 都難=]

問左張嘉宜 佢死都唔講邊層 正臭閪 枉我投票俾佢

我前兩日都有喉嚨痛
去咗睇醫生好彩係輕微發炎

瘟疫山

唔好傻啦
衛生署都唔講邊層 區議員點會知

佢唔會知架 除非患者聯絡佢 要靠街坊傳

鬧我個+2姐姐

而家book吓政府睇吓有冇我諗咁夜無人同我爭呱

Shit

我住慈雲山既，中心向住安康閣果度門，長期冇打開，個個經過都都仲係要用手拉開度門。

仲有見唔少師奶喺慈雲山中心隔離坐荃灣小巴去荃灣買餸，應係去楊屋道街市果邊我估

仲有見到唔少人仲喺慈雲山中心入面個超市買野，完全冇避開

所以毀滅應該係難以避免了

我已經有心理準備隨時全家入院

到時會上嚟直播report,唔知隔離病房可唔可以玩電話呢？

武肺識行山
慈雲山一上山落新界就係水泉澳

落返去等啦

唔好咁啦問下姐

以前啲人話自己慈雲山xx座啲心會驚

呢加同人講慈雲山啲人會彈開

我慈雲山港泰

唔帶又合法
好多人以為跑場係聖地好安全

呢個時期 層數已經唔重要......
一出門就做足120%

彈開十米

其實大家唔駛講自己住邊
我怕你哋冇中武肺但有黑警揾你地

三萬thx

已經wfh 同預備3餐出前一丁 ， 多啲人買出前一丁 隻日清日日升

我都係為咗佢好咋
佢咁樣好難係社會生存
希望佢經一事黃心穎

其實唔使爆住邊黑警一樣有方法揾到你住邊

打冷係藍
千祈咪去

我就寧願保障自己多啲
起碼我唔自爆，佢就少一樣證據證明個帳號係我

加油加油
有老人細路更小心

唔驚 我有朋友住慈山星期一都係出面打邊爐

最好你含家死清光

慈雲山 咁撚多手足 你把口咁撚毒？

大成街畀我感覺係黃大仙嗰邊多啲⋯⋯
不過大成街街市幾年前我去過一次，上去熟食中心嗰度，一坐底未睇餐牌望去廚房傳菜位有幾隻老鼠喺度跑嚟跑去，嚇到即刻起身走人

你唔講我真係唔知⋯⋯
可能我平時都係喺譽港灣同啟德站出沒，以為新蒲崗就係得咁多⋯⋯

你當大成街死？

新蒲崗好大㗎 你熟係商住廈個邊

但工廠區係大磡村地盤個頭以南加埋

采頤花園

連埋東頭邨同東匯邨

叫慈雲山報案中心

伊斯蘭鮑伯圖

沙田坳邨終於唔受歧視

不如補埋慈雲山北 慈雲山南巴士總站 同埋慈雲閣

同埋張圖漏咗惠華街
加埋港泰最好標返永發大廈

你就死全家
死完爸爸死媽媽
死完姑媽死姨媽
死完男家死女家

原來係咁⋯⋯
采頤畀我感覺好似近鑽石山多啲，東頭邨同東匯邨就近九龍城多啲

浸大，樂富，竹園，成條綠線都係

以前采頤係彩虹軍營 而且佢近彩虹巴士總站 但個位係太子道東邊邊 所以采頤就係新蒲崗邊界

翠竹花園呀唔該

鳳德撚
呢兩日喉嚨有少少痕
有啲咳 好驚

記得follow手足IG
俾多啲鼓勵佢
佢一直以來都整得好有心思

🤨🤨🤨有可能

金大仙區區選全黃

西班牙爆到七彩先得5%人有抗體

細條撚，入邊好撚多人
依家轉左做東九cid總部

慈雲山後山有好多馬騮

寧願老細驚，畀慈雲山友wfh
好過日日跨區返工

呢樣真

agree

有同事咳同鼻水 照返工
公司冇理

袁國勇都話免檢疫後的士可能係零號病人
雲山係佢地落腳點咁濟
食到應一應

想講其實香港冇武漢肺炎？只係感冒？

唔係無晒事啦咩

唔好吹得就吹
邊有全部人係咁咳

慈雲山可以封區未

星期二開始 全部人wfh啦

你有冇去過疫區先

要睇下佢咩事既
我氣管敏感成日突然一野好痕要狂咳
仲有鼻敏感 長期流半日鼻水
宜個時間造成好多尷尬

樓下班廢老日日行過都冇帶口罩

咦 呢個埋慈雲山區肺

鳳凰邨揮手。

唔算靜喎，樓下堆菜檔重係好撚多人。

咁你又有冇去過呀
咪吹得就吹啦
係爆緊 但根本冇你講到全部人都咳咁誇張

我發現呢一波明明嚴重過3月好多，但今日返工，發覺條街d人冇乜少到

3月果陣真係冇乜人，依家好似唔係差好多

政府唔wfh, 好多公司都無跟
唔緊要啦, 大家自己小心d, 自己救自己

後生中年中咗都冇事

某程度上啟明樓（宜家重建左做啟德花園）個街市好出名嫁，樂富黃大仙都專登搭車過去買送

譽港灣行出去，會變左另一個世界

啟明樓咪大成街囉
啟德花園前身就叫啟明樓

又吹奏疫情 其實得幾十單

屌 每日幾百單先講 東京23百都冇人驚 香港死亡率低到

加下每日幾百單？ 五十單又要驚？ 唔好做人啦

香港死亡率低過流感 其實驚乜

得幾十單叫爆？

Post佢出黎啦屌

真
條條天橋都連儂牆
之前晚晚都有人9嗌口號
個fb gp仲屌到班藍絲敗走

班連登仔都可以屌人藍絲區
分分鐘屌人個d夢都未發過

返去飲奶啦屌

李文亮點死竟然相信政府講冇事，竟然冇咁誇張照返工返學啦咁

其實係
尋日得19單真係無乜好驚
武肺好撚流

1550人死10個
0.06%左右
仲要大部分極年老長期病患

Ik

哇半年死咗10個人 好撚驚呀 屌流感勁好多

陳時中：
香港、澳洲降級中低感染風險 日韓未被除名

其實係結束運動嘅手段姐

工聯會服務處直接關閉
笑撚死

Push

舖

上網睇下數據 15xx單 10死 驚毛？你唔好做人啦
流感死亡率 出街有機俾車撞

有冇慈雲山
但自己棟樓仲未中招嘅巴絲
想問係咪全個慈雲山都派樽

成個香港比慈雲山害死
公屋撚最終復仇記

上網睇下數據 半年15xx單 10死 驚毛？你唔好做人啦 今日幾十
流感死亡率 出街有機俾車撞呀

唔死就覺得冇問題
Goodest logic

岩呀，咁應該比大家繼續出國旅行呀嘛，肺乜炎，咳幾下怕乜，戴乜口罩者，人有抗體嫁嘛

偉大祖国而家出幾錢一個回覆？

其實係啱

慈雲山咁黃都被人當condom
果然係大難臨頭各自飛

慈雲山有名叫老人村

而死既人通常都係上左年紀既人，呢班人一早就要死，唔死就冇社會既流動性，年青人冇機會上位，講真全球都欠左中國一句多謝，減少左人口老化

個死亡風險 0.06%

有, 唔係, 我果度無派

死咗10個人呀 世界末日啦
香港一個月有幾多浮屍冇人理
半年死左10個呀！

浮屍？唔見呀，咪亂吹啦

藍絲廢老LOGIC

經濟不能永遠停
3月諗住7月乜都完， 咪俾你停一陣囉
現在睇個勢出年7月都仲會有
咁就話知你死啦， 所有野照常

中咗都未見有樽派

我拎公司醫療卡去自己驗算

我指海豚浮屍 我係環保戰士

首先大成街果個係老鼠主題樂園黎，唔係街市黎

山友抱抱

應該呢幾日會有？
正苦反應係慢㗎啦

有冇酒樓群組

你畀車撞完會唔會周圍撞人呀
病毒講緊係會人傳人
可以exponential 咁上

應該咁講， 就算無肺炎香港一年都死5萬人 肺炎先死10個 係咪無咁驚呢

唔好呀，嗰度好撚多廢老戴口罩去保護下巴

民建聯原來咁驚死，仲成日要廢老投票俾佢哋

而家冇人叫啟明樓 全部人都叫大成街(街市)
同埋大成街係黃大仙 對面先至係新蒲崗
所以講啟明樓同新蒲崗根本係誤導

拋西瓜搵陳曼琪

仲有呀，長駐慈正工聯會條友縮撚左邊呀

有時傻左我會叫啟明樓
你啱，嗰度係黃大仙，自膠左

都唔算好嚴重姐
仲有咁多白色

仲有好多白色

發覺街市的檔犯全部都唔戴口罩！
一個有就全炒啦！噴曬口水落的菜肉度

街市太熱戴都無用
一汗濕左口罩就無效
仲滴晒d汗落野食度
所以其實廚房(無客睇到既話)10個有8個都唔戴

點解要去到荃灣.... 咁荃灣咪好易奶嘢

仲有樂富

戴外科口罩就算唔可行，覺得起碼都要戴個布既防飛沫。唔好飛曬落環境度。
而家係完全赤裸，仲好多要比現金，去街市買送得人驚！

有長期病患先高危
死人主因係隻毒引起長期病患者併發症

連登仔一味鳩驚
政府做on9野變相宵禁都唔覺有問題

不自由 毋寧死（防廢炎除外）

你都晒氣
慈雲山總居住人口為84347人
當有1半人要返工
全香港都會去晒啦

2F 慈雲山（北） ⇄ 長沙灣
3B 慈雲山（中） ⇄ 紅磡（紅鸞道）
3C 慈雲山（北） ⇄ 中港碼頭
3D 慈雲山（中） ⇄ 觀塘（裕民坊）
3M 慈雲山（北） ⇄ 彩雲
3X 慈雲山（北） → 中港碼頭 只限平日上午繁忙時間服務
5C 慈雲山（中） ⇄ 尖沙咀碼頭
5P 慈雲山（中） ⇄ 尖沙咀碼頭 只限平日繁忙時間服務
5X 慈雲山（中） ⇄ 尖沙咀碼頭 只限平日繁忙時間服務
15A 平田 ⇄ 慈雲山（北）
205M 慈雲山（中） → 黃大仙 只限平日上午繁忙時間服務
過海隧道巴士隐藏▲
116 慈雲山（中） ⇄ 鰂魚涌（祐民街）
302 慈雲山（北） → 上環（金龍中心） 只限平日上午繁忙時間服務
302A 慈雲山（北） → 北角（健康村） 只限平日上午繁忙時間服務
大嶼山或機場巴士隐藏▲
A23 慈雲山（北） ⇄ 機場（地面運輸中心）
E23 慈雲山（南） ⇄ 機場（地面運輸中心） 部份時段由E23A線提供服務
E23A 慈雲山（南） ⇄ 機場（地面運輸中心）（經東涌北） 部份時段由E23線提供服務
N23 慈雲山（北） ⇄ 東涌站（經機場） 通宵服務
九龍專線小巴隐藏▲
18M 黃大仙站 ⇄ 沙田坳邨
19 新蒲崗（彝倫街） ⇄ 蒲崗村道／沙田坳邨
19M 鑽石山站 ⇄ 慈雲山（沙田坳邨）
19S 慈雲山中心 ⇄ 鑽石山站
20 新蒲崗（康強街） ↺ 慈雲山（南）
37A 黃大仙站 ⇄ 慈雲山（北）／慈樂邨
37M 黃大仙站 ↺ 慈民邨
66S 旺角 ⇄ 斧山（平定道） 通宵服務
73 又一城 ⇄ 慈雲山中心

九龍巴士3M線

九龍巴士2F線

城巴E23線

過海隧道巴士116線
紅色小巴
慈雲山至旺角線 (24小時服務)[2]
慈雲山至荃灣線[3]
慈雲山至灣仔線 (上午服務)[4]
慈雲山至銅鑼灣線 (下午至通宵服務)[5]
慈雲山至佐敦道線[6]
慈雲山至青山道/美孚線 (上午服務)[7]
慈雲山至北角線 (上午服務)[8]

你地慢慢驚啦

笑死

我係問點解特登去咁遠買餸明明有其他地方近啲 就算話成個黃大仙危險 咁旺角都有街市

好耐無去慈雲山
但記得有紅van 30分鐘去到荃灣街市門口落
原因應該係咁

其實唔死但肺功能下降都好煩

而家還掂加速主義
佢想宵禁set 埋啲唔合理既限制咪set囉
佢咁都係搞撚死啲藍店先
仲可以去國際綫笑吓佢on9

還掂你而家都係上嚟好嬲好嬲姐

旺角都有街市 但係無車去到門口落呢 要行一段路
廢老點行呀 30幾度咁熱

唔塞車可以15分鐘差唔多全程 咇住去

見呢位仁兄瘋狂spin，睇怕你連慈雲山喺邊都唔知，吹到9成人咳
慈雲山有8萬幾人口，當有4萬人要搭車返工，你都可以做定身後事

領展跌就開始沽佢老母臭閪啦，時間唔等人

你同班pr認真呀 一見就block啦

因為楊屋道街市出名平

白色嗰啲主要係居屋...紅色嗰啲係公屋同舊私樓

新蒲崗九龍城係咪都準備賴嘢
我見九龍城啲師奶都會去黃大仙買餸

加咩速主義
佢開宗明義宵禁就係
藍店做唔掂一樣有中資低價接盤
街都無得出仲咁開心
咁你係咪要喜迎健康碼

足球員肺功能需求大啦掛
戴巴拿確診過兩次
尋晚咪又係踢緊波
肺功能下降係回復到
好似傷風會流鼻水
好返就唔再流咁

最好你全家死清光慈雲山咁多手足 一有事就咒鳩人死清光 收下把死人口啦

明明荃灣之前都好多單
點解而家個個都賴慈雲山人播毒

傳咗去慈雲山潛伏再爆都唔奇

屌你 好心就唔好拎俾佢！好似鼓勵佢出街咁

on9風向撚 管理處死都唔肯講 點撚樣講你知呀 柒頭皮

上急症啦

我住慈雲山
上星期工作關係要去水泉澳做野
係咪中招機會99.999%

所以你覺得有啲咩應該做
上嚟連登好嬲好嬲
定係國際綫/朋友圈文宣？

應該封鎖慈雲山鳳凰邨坪石邨彩雲邨一帶
暫時唔俾區內人出嚟

屋企人慈雲山做野我住上環
工作地點北角,阿哥尖沙嘴阿嫂觀塘家姐將軍澳
一個家庭都5個地方根本香港唔會存在只有一個地方爆
只係未驗到你個區

愛富閣之前有人中咗喎

用下腦先講野啦
當慈雲山8萬人有4萬廢老,都仲有4萬人要返工
用全港平均工資18000計, 即係日薪700左右
4萬x700 即係每日2800萬
政府係咪每日補貼返2800萬俾僱主先
傻既都知唔會

最初啫，同今次大爆發聯繫不大

我同事住慈雲山~!!

我返1,3,4
佢返2, 5
咁算唔算密切接觸者~?!

鵬程苑有

建議加句紅色代表中左，如果唔係怕有人唔識睇

唔封鎖，惹到全香港都爆發咪仲大鑊

咁多僱主分擔損失，唔係單一僱主

右面圖例有說明

毓華里12-14號時代冰室（涉2宗確診）

希望手足無事....

如果佢知點會唔講
有投票就大撚哂？
老馮比你鬧？

收皮啦，下次你投返共狗囉

成班恐懼撚
留名bin c

傻鳩 投佢一票以為自己係大帝

隻病毒可能真係有人性? 冇記錯蘋果曾經報導, 上次立法會選舉前, 突然有大量燦閪味極濃人士搬入慈雲山. 本土慈雲山人可能要做足300%防禦措施嘞

慈雲山中心而家咩情況

尋日夜晚10點望毓華街，街上得一兩個人

衞生署點會講俾區議員
叫佢落去洗地咩
on9先去問區議員

個公園都on撚9嘅，成班小朋友唔帶口罩入去玩，啲水又污糟

個到先係真新蒲崗

我就住慈雲山嘅，冇人係咁咳，咪亂咁9up

你有冇去護老院附近睇下呀？

識去梗係去衍慶街, 感受141 同全港第一間麻雀館
識食梗係食金寶, 合利粉面

大成街街市個環境咁差 要爆 應該仲勁過慈雲山街市

大成街街市多老鼠還多老鼠
但係佢通風好過慈雲山囉

轉發好少人

仲有
連和你sing都搞過
區內十間學校聯合一齊搞人鏈
區議會全部贏一千票以上 甚至係人地既double
初選排隊有唔少銀髮

講真 一兩個廢老藍絲已經夠累全區

點解唔回我幫緊你

立法會選舉慈雲山最多人投係黃洋達

你洗唔洗上黎一齊fact check下？
唔戴口罩嘅呀伯就成日見
但全部人咳就未見過
食住煙咳就成日聽到

郁啲鬧人臭閪 cls 用下腦啦 俾人圍插知咩事未啊

D食肆又冇開門
又冇其他嘢睇 點會多人
好似連違泊都少左

咁問得姐係9up 想鬥拋啦

...似跟住37M小巴條線.....佢就係唔兜左上角果堆

做你區議員真係慘
秒跟即晚派搓手液零晨入口罩落信箱
管理處係點你住咁耐唔係唔知啊？
多謝曬你嗰一票啊
唔講以為佢係你工人
隨傳隨到 秒回 有乜都即刻要通知你
辛苦曬你投嗰一票
如果還有下次可以投返建制派

好似傳到去富山村.

岩呀，如果睇完張圖要自己搵番原來紅色係代表中左，咁我睇呢張圖呢做咩呢啲圖都係想方便大家姐

so9sad
鳩達今屆仲出唔出黎

應該話請去30000或777

收皮啦
慈雲山黃大仙瀨野你覺得新蒲崗會冇事？

新蒲崗一爆又玩撚完啦

屌你老母

去慈雲山9成人係搭小巴
小巴有無消過毒

慈雲山友lives matter

應該噴光觸媒當消毒左

人地 highlight 左紅色就有意思㗎啦，仲駛問咩

無事啦 唔好再推

我上年夠on9投左快必啦

最恐怖係佢地而家已經去唔同區街市買送

一爆武肺
急症就冇晒人啦
兩個鐘內走得

武肺病毒除左識18:00起身之外，仲識去黃到金既地區

慈雲手足 Lives Matter

真心驚

荷里活百老匯有人染病

樂合樓成日有個廢老坐住輪椅唔戴口罩

強制驗哂成條村啦

香港獨立媒體網

已宣佈參選九龍東的民建聯黎榮浩向領展請願，要求關閉多名確診患者曾到訪的慈雲山中心，進行徹底消毒。領展早前指，已於慈雲山中心進行全面消毒。

DAB 出聲, 你估會唔會封

扮咩呀佢 其他區議員早就要求咗

想去百佳，但要經慈中
去惠康又太近老人院
仲可以去邊買日用品？

啲車都會行第二條喎

今日又多10幾廿個慈雲山
全部大廈中晒未

國安燒山未
又多十幾單unlinked
加播毒

睇完個post 喉嚨有少少痛

明明山友好黃

咁你唔好戴MASK 出街

美國男子參加新冠派對後染疫亡 臨終前承認自己犯錯

hktv

37m小巴勁多人搭，有無慈雲山人已經唔敢搭

37m 串過馬撚本身都唔太想搭

正呀

hktv好似唔送染疫大廈

37M班司機仍然係等班客落咗車就唔戴罩
吸盡車箱精華

好快黃大仙同鑽石山都會好嚴峻，個個都係呢兩度轉車，又係上慈雲山巴士小巴必經之地

痴能線...

香港個死亡率低係因為醫療系統未爆煲
再爆落去就難講

殺到鑽石山

整死左九龍城區啦
其實崇華街以北都應該宵禁封邨, 同時斷絕所有交通

不過就算黎榮浩抽水都好，其他準參選人當慈雲山condom

on9 我轉頭去行激安

幾時撥款起過石棺圍住慈雲山？等對雲山入邊d人自生自滅人吃人吧！

我講本地數據 又攞美國 我冇話唔戴mask 我話可以正常活動 病毐不分早晚

吃你老母

Kai Chi Leung 梁啟智
· 2 mins ·
近日本地疫情快速擴散，其中慈雲山一帶出現大量個案。我按政府公佈的數據制作了以下示意圖，希望慈雲山的街坊平安渡過。

Source:

咩事，我有講錯咩？你情願全港攬炒中哂漢炎定石棺圍住慈雲山人吃人困獸斗？

「陳浩南可以由慈雲山打到出銅鑼灣，我武肺一樣得！」

九東做實事

慈雲山港泰驚啲定翠竹花園6座驚啲

由case1500 開始有成一半係慈雲山

翠竹都有了

慈雲山友又可以繼續喺office播毒

慈雲山師
大嗌 我嚟自慈雲山 無狗敢埋你身

Now話後日封封商場同街市

好撚正

DAB 又可以出黎成功爭取LU

淨係間老人院都成50宗

源頭 死亡個案都係老人院

一間港泰50宗？
Sorry 無點睇

支持政府攬炒

係 見到

岑仔fb話正和都有確診 稍後核實

好似得3x?

住慈雲山揮手
日日都去返工 又去慈雲山中心

慈雲山多廢老
廢老用2蚊周圍去
應該封慈雲山出入

報咗住址畀公司, 冇反應

你果幢中左？

係

幫咗

慈雲山 再見了 九龍東 再見了 RIP

無wfh 考慮緊係office訓 好似仲安全

我都有諗過…不過我係公司係慈雲山，訓office唔會影響到屋企人

講完有咩用 唔洗返?

幾好喎行路返工 車錢都慳返

唔係喇，我唔係住慈雲山，只係慈雲山返工，不過呢2星期wfh, 未真係要面對呢個問題

請大規模幫慈雲山居民驗

東九廢老區

保皇票倉

屌你個名

有咩問題？

變埋黎已完

手動轉：慈雲山好多人咳，已經變成疫區十個有九個都唔帶口罩又咳，希望可以封城減少人口流動

好多人突然呢幾日有肺炎/感冒相同既徵狀

唔坐波檯坐花槽 一鳩樣
個個廢老都係掛住個濕鳩口罩喺下巴
懷疑佢哋係用下巴呼吸

不如再吹大d
慈雲山d人中晒肺炎
D屍體冇位擺扔到周圍都係
依家係中央球場挖緊個坑
準備扔入去埋左去算

成班黎都未黎過就鳩吹
分分鐘係邊都要google完先知

呢個就真

公屋入伙廿幾年 ＆ 唔少舊慈雲山居民（十三太保年代）

其實睇投票，入伙唔夠１０年，先會係藍區
e.g. 啟德、彩德、安達臣果邊
水泉澳因為地區工作做得好，都有一半黃到
就算天水圍城，stereotype係新移民多，但其實都係黃

住得耐有感情，適應到香港就自然會知香港嘅好
住得耐仲係藍，多數都係適應力弱，融入唔到香港
成日畀人歧視，腦殘，所以先至繼續藍

老人區

上年慈雲山有藍絲撕紙狗,有兩個大陸阿叔屌鳩個藍絲
佢仲話自己走難避共產黨先去香港,呢加又要變返大陸

會唔會係有人專登係LIFT放毒
以前都成日影到中國狗係D掣度吐口水

遲雲閂中心聽日都唔開

邊度有講？

睇eddy

慈雲山是本港第三波爆發的重災區，除港泰護老院外，慈雲山中心的翠河餐廳、薀莎餐廳、百匯軒及阮蘭坊，均有確診者曾到訪或員工確診。記者今早到場視察，上述食肆已經暫時休業，而商場內近半數食肆及商舖亦因疫情關門自行停業，只剩下麥當勞等連鎖食肆、超市也營業。而超市內，未見街坊搶購貨品，日用品亦未見缺貨，所有職員均有戴上口罩、面罩，及手套等保護設備。

慈雲山中心旁邊的街市，同樣有菜販確診，街市出入口增派人手，要求入內顧客必須戴口罩，及探體溫。記者在現場所見，一名未有戴口罩的婆婆企圖走入街市，職員隨即上前勸阻，又勸喻她戴口罩是保護他人，最終在眾人勸告下，她才從袋中掏出口罩。

記者上前向該老婦查詢拒戴口罩原因，她生氣地說：「我喺街咪戴口罩囉，你喺屋企會唔會戴呀？平時戴嚟把鬼，多餘」，然後離去。

慈雲山居民黃先生今日外出時，除戴眼罩及口罩，又戴上微型空氣淨化機。他坦言，自己對疫情感到十分擔心，「我一個人就唔驚，最驚係惹到屋企細路仔。」

對於當局建議居民未來兩周盡量留在家中，黃先生表明自己會盡量跟隨，也不容許10歲的小朋友外出，「我今日都出嚟都係買啲麵包呀，買兩日餸咁樣」。他又指，不會到街市買菜，會改到其他地區攤檔。

有慈雲山街坊未有配戴口罩，記者提醒後才戴上。

政府規定全港食肆由昨晚上6時起停堂食，慈雲山不少食肆已改做全日只做外賣。其中在街市外，位於出現群組爆發的港泰護老院附近的一龍燒味，負責人陳先生透露，生意下跌超過五成，「都無辦法，等疫情好轉先再做返起，同街坊一齊面對。」

餐廳早於7月12日已經轉做全日外賣，陳先生指做法是保障食客及員工避免感染，「都做咗多防疫措施，有搓手液、口罩及手套。」

終於肯閂

37m條路程咁短，之前又成日加價
狗也不屌
疫情前已經改咗行落去重快，朝早又成日冇車

慈中小巴/巴士站會唔會停止運作？

唔係星期六咩？見新聞講話星期六閂

【Now新聞台】消息指，慈雲山中心星期六關閉一天全面消毒。

慈雲山中心涉及多個感染群組，消息指，領展星期六將關閉商場及街市一天作全面消毒，星期日清晨重開，同時會要求所有進入商場及街市的人戴口罩。

我知乜水
前幾個月佢重用腳行到，9叫+飲酒
E+變咗坐輪椅飲酒

希望呢d廢老快d死

自膠，冇野啦

領展今明兩日關閉慈雲山中心的商場及街市，以便消毒，商場及街市將於星期日早上6時半重開，重開後，所有進入商場及街市的人必須佩戴口罩。

領展說，關閉商場及街市是由於區內的新型肺炎傳播風險上升，場地關閉期間，商戶可進場，但必須事先向慈雲山中心辦事處登記。

另外，食環署宣布，由於牛池灣街市及北河街街市相繼有市民確診，兩個街市今晚將會提早在晚上7時關閉，以作深層清潔消毒工作，預計需時大約4小時。

屌你老母唔罵中國，藍絲廢老
罵自己人

果然香港人最唔意就係香港人

唔知以為慈雲山有個P4 lab研究武肺

應該唔會 但大家會得返惠華街咁行

慈雲山多個案 > 附近既人驚中招所以留樣本瓶 > 可能5千幾個sample入面會有1%會確診 > 慈雲山更加多確診個案

一路loop落去只會越黎越多
其他區無/少係因為無人會無啦啦去留樣本
所以標題唔應該係慈雲山疫情有幾嚴峻
改做到底住香港疫情有幾嚴峻

利申恐懼撚，期待緊真大爆發

慈雲山廢中廢老比例會唔會高過ssp

你情願全港得你中武漢肺炎，死左之後屍都無得葬係後山狗咬狗骨